港鐵不合作運動

狗鐵已經幫左政府幾次。沙田嗰次 琴日金鐵飛站 琴日元朗咁危險叫人落車 唔做啲野唔得
btw今朝冇咩成效 可能太趕啲手足收唔倒風做野日
建議今日宣傳今晚再搞 一定會多啲人搞到港鐵收皮 塞係尖沙咀站月台等啲大陸客叫哂救命都好
dress code可以係返工look 返學look 搞9啲大陸人多既地方就岩 警察黎就話放工放學想上車返屋企食飯

九龍塘停左

但人始終唔夠 紅線影響太小😢搞埋收工會多啲人參與我覺得